想問下一個人去韓國去邊度好?

book左機票去韓國seoul 會去5日
之前見d blog介紹汗蒸幕，想問下咁多位邊間比較好

弘大有幾間男裝幾正，款式多，又大間，價錢大約係u記價位，另外可以行埋daiso
景福宮可以去下，但係記得如果要入宮入面參觀，記得要留意時間，景福宮附近都有個博物館可以睇下，唔洗入場費
明洞都係食買玩多
東大門如果你唔批衫基本都可以唔洗去，我家姐都話唔會再去
樂天超市可以去下
鍾意飲酒可以梨泰院玩下
仁寺洞我自己覺得無乜野睇，藝術野多

NB2, Madholic, Octagon, Arena

漢江公園
樂天Seoul Sky